{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066273",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "도시어부"
    },
    "text": "ムクサバル、サラダ、ニシン焼き、コーン、ツルニンジン焼き、天ぷら、寿司など様々なメニューがあり、Aコースは150,000ウォン、Bコースは130,000ウォンで構成されています。 ヒラメとクロソイは25,000ウォンから60,000ウォンまで、カンドダリとマダイは30,000ウォンから70,000ウォンまで、スズキとクロソイは45,000ウォンから80,000ウォンまで、マダイとボラは50,000ウォンから90,000ウォンまで販売されます。 大ブリと生テナガダコはそれぞれ50,000ウォン、20,000ウォンで、海産物の盛り合わせは30,000ウォンで購入できます。 アワビは40,000ウォン、ユムシは20,000ウォン、ホヤは10,000ウォン、刺身定食は15,000ウォンで販売されます。 営業時間は月曜日から日曜日まで13:00から00:00までで、第2日曜日と第4日曜日のみ休業日で、残りの曜日は通常営業します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ムクサバル、サラダ、ニシン焼き、コーン、ツルニンジン焼き、天ぷら、寿司など様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "AコースとBコースの料金はいくらですか？",
            "answer": "Aコースは150,000ウォン、Bコースは130,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒラメとクロソイの値段はいくらからいくらまでですか？",
            "answer": "ヒラメとクロソイは25,000ウォンから60,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "カンドダリとマダイの値段はいくらからいくらまでですか？",
            "answer": "カンドダリとマダイは30,000ウォンから70,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "スズキとクロソイの値段はいくらからいくらまでですか？",
            "answer": "スズキとクロソイは45,000ウォンから80,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "マダイとボラの値段はいくらからいくらまでですか？",
            "answer": "マダイとボラは50,000ウォンから90,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "大ブリと生テナガダコの値段はいくらですか？",
            "answer": "大ブリは50,000ウォン、生テナガダコは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海産物の盛り合わせの値段はいくらですか？",
            "answer": "海産物の盛り合わせは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アワビやユムシ、ホヤの値段はいくらですか？",
            "answer": "アワビは40,000ウォン、ユムシは20,000ウォン、ホヤは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "刺身定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "刺身定食は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "営業時間は月曜日から日曜日まで13:00から00:00までです。第2日曜日と第4日曜日のみ休業日で、残りの曜日は通常営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 478
    }
}